法唔法國歷史書入面啲歷史人物大都殺過人或叫過人打仗同殺人？

你舉下例有邊個冇

你係唔係鼓勵勇武去殺人？

學術討論姐 起曬鋼做咩 無錢收架三毛

200萬人
190萬唔希望武力都係你口中三毛
依d係民主？
你哋班人適合獨裁主義
追蹤民主既人係會尊重民主

佢地工資下調變左一毛喇

係呀200萬人
有190萬人收咗一毛上街

走啦狗

下次上街一定走
得返10萬人
多謝勇武你哋既努力

依家得你一個傻閪咬住唔放搾
走啦屌你老母

唔好搞呢d野啦

公道講句，樓主你開喺時事台，又好難無聯想嘅。

因為同你哋講都曬氣
中共：唔支持我哋就係外國勢力
勇武：唔支持我哋衝就係五毛
一撚樣仆街
我開始分唔到中共同勇武既分別

唔係 我覺得應該廢咗歷史科
因為教壞細路

唔係 只係討論緊學術

我支持廢通識及歷史科 真係教壞小朋友

Kill one man, and you are a murderer.
Kill millions of men, and you are a conqueror. Kill them all, and you are a god.
Jean Rostand (1939). Thoughts of a Biologist.

明唔明白？
我哋冇能力Kill millions of men所以只會係murderer階級

孫中山毛澤東靠絕食靜坐架咩

咪住，我話緊你咩？你做咩嬲豬先？你係咪俾人下降工資左

咪係，我開post係同林鄭等等啲官講，有權有勢的人要殺巿民有幾難？